{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50718&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항소유가든풀빌라"
    },
    "text": "我が宿泊施設は広々とした幻想的な海の眺めを全客室から鑑賞することができる場所です。 客室の内部は高級感のあるインテリアで作られており、旅の気分を一層想起させます。 周辺には月浦駅が車で7分の距離にあり、加賀里間が海辺は車で2分、砂防記念公園は車で4分の距離に位置しています。 当宿は定期的な防疫を実施し、安全な旅行を保障しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 禁煙室内で無料Wi-Fiを提供し、駐車も可能です。 客室の内部にはスパを備えており、各個別プールも運営しています。 温水プールとジェットスパの利用料金は現地でお支払いください。 売店では非常薬をご用意しており、自転車も無料でお貸ししております。 また、料理の際には調味料も無料で提供しています。 バーベキューができる施設も備えており、炭とグリルはレンタル可能です。 最大人数を超えて入室することはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りも禁止されています。 宿泊施設内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 プールは天候やペンションの状況によって営業時間が変動することがあります。 我が宿泊施設では安全で快適な休憩のために最善を尽くしておりますので、ご利用の皆様はご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には月浦駅、加賀里間海辺、砂防記念公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設内にはスパや個別プールがあり、温水プールとジェットスパの利用料金は別途現地でお支払いいただけます。また、売店では非常薬や無料の自転車もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での料理には調味料は提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では料理の際に調味料も無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはバーベキューができる施設もあります。炭とグリルはレンタル可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設にはペットの出入りが禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では火災危険物質の使用は禁止されていますので、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではゴミの分別処理をお願いしております。指定された場所に分別して捨てていただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような安全対策が行われていますか？",
            "answer": "宿泊施設では定期的な防疫を実施し、安全な旅行を保障しております。ご利用の皆様の安全と快適な休憩のために最善を尽くしておりますので、ご安心ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 560
    }
}